BOB 叔又開live屌政府

P牌推唔到照推

懷仔~~~

低音沉 中音空 高音拆